個心會痛 唔係因為心情差 真係扯住扯住咁痛

瞓得太少了